真正遍地開花既做法。

基層市民係民主既根，市民係民主既力量，我地唔可以阻礙基層市民既交通工具（港鐵同巴士）。 應該係阻礙富豪既住所（豪宅地段），先有影響力、有作用。因為政府只聽到富豪既心聲，政府唔會聆聽到基層市民既聲音。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰